青衣I大周圍貼tg文宣谷比人加 加完又唔比人睇係咩事

一加入就set private係想點
想玩小圈子唔想人加就咪貼啦
想幫手做吓文宣都唔得

想入 有咩方法？

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

你之前唔係（整返好）咩

收皮啦

我諗你係答錯問題lo